幾時死啊垃圾厹

話死又唔死 唔死正仆街
快撚啲死
咪再獻世唔該

==

又毒撚又九公咁 你都經常性受害wo 點解會咁架....

叫我?
sorry囉

Ok

自己動手豐衣足食

真

梳

佢柒啲

好屌？

把刀反光見到你

絲打你唔開心？

柒過我咁真係抵死

真絲

差一份衝動

真你老母

做咩改名

奀皮^^

咁我靚唔靚女先

靚仔咪狗公

-.- 靚仔都叫情有可原

見人見智啦

尼貢正典忍牙-.-